覺唔覺中意某位idol都係有精神問題?

送他入青山

無問題

愛是最大權利

權利師

我idol係印度人嚟

高汁師

定仔呢?

都有少少問題

鍾意定仔有乜能嘢問題

係 絕大部分都係社會垃圾

全部都係社會賢達

執笠狗仆街死

鐘意定仔絕對無問題

社會成功人士

但是鐘意TB短定的不是

算有精神病